航班延誤賠償

之前搭中東三寶，因為係香港遲左飛，搞得搭唔到之後班轉班，最後遲左成十個鐘先到目的地
搞到我錯過左班之後的內陸機同一晚酒店
大家有無經驗可以點向航空公司索償？

補充，唔係天氣問題，佢地話係operational reasons

有冇買保險

有，不過買左平保險，啲條款好辣
我呢個情況未必賠到

600歐

無啦，香港去嗰程delay，ec261唔包架

買左邊間

send封email去airline問